我就係最快既中堅！

多多指教

食字食得咁柒

盡撚左力

橙